是靚晚 活生生松葉蟹

鮮甜肥美嘅松葉蟹
加條斑
加古都華
祝各位日日有食神！
越食越靚 越食越正

嘩

邊到睇到佢活生生？

好正呀

鮑魚咁大隻都唔講？

呢D先係人食
D鮑都正

好肥

好正

唔肥呀
全蛋白質
恭喜發財

佢郁黎郁去
浸淡水跟住佢就唔郁了

牙c年飯仲正呀
幾時食老母餃

唔大隻呀

餃子要過年後先有了

好想食

等餵食

你得閒要再嚟攞餃子呀！！
同埋你啲冰袋喺邊度買架？
買到就可以唔使你特登嚟攞

為左見牙C要黎攞
驚認唔出妳
妳瘦到碌柴咁

u笑鳩me

懷念戰車

me is電單車

好想食蟹

牙志食得咁豐富

仲紅燒翅,半隻炸子雞同果碗白飯呢?

lm